泛民在2016年恥笑梁頌恆游蕙禎被DQ....

最近不斷有人重覆呢點。

其實係不盡不實！
當年， 其實只有民主黨割席

但大部分泛民無割無恥笑。而且都有幫過下佢地。（後來都有泛民律師幫梁游打官司）

利申一下， 當年我有屌過所有6位被DQ議員，而家向佢地道歉

但以下兩位仁兄， 道歉未？（唔係指梁頌恆）

同埋，民主黨係2016年割席

但2016年民主黨， 並非2020年民主黨

明顯熱普城笑得多好多囉

泛民做咩都可以既往不咎，其他派別就可以狂追猛打

Disclaimer 1: 民主黨都係手足
Disclaimer 2: 我愛許智峯

好記得當年Miss Mo攬住游B入立法會

最撚弱智係 議員宣誓時臨場加料宣揚政治理念就係碌撚發明出嚟 但當年DQ6出事屌得最大聲又係佢地呢班人

當xxxxxxx時， 我沒有出聲......

白兵都話we are Chinese 啦

Btw

所以熱狗而家好撚醒

飯民而家面臨被DQ， 熱狗而家基本上係冷處理

毓民宣誓扮咳添

熱狗上屆仆去簽確認書 泛民都未簽

2016 割旺角騷亂係真
不過班白兵黨洗唔洗一路狙擊到而家，呢幾年真係有改善路線

Totally agree

冷處理定無人理
兩樣嘢來的

浪子回頭金不換
如果泛民有大覺醒，我哋都仲顧住算舊帳，咁仲邊有人會轉陣營幫手

更加唔好講泛民係街頭線，係議會線，係選舉線，係國際線都仆心仆力。除咗間中口誤出錯，同某幾件老屎忽阻頭阻勢外，總體黎講都係九啖砂糖一啖屎，班撚樣就硬係要追擊到底

黃碧雲

屌個時好多香港人都仲好愛國添啦 邊有得咁樣拎以前啲野去評論而家
出po屌柒建制好過屌泛民啦

當年係有一班議員每次都護送游B入去
契媽直頭攬住佢
基本上民主黨班老野係冇參與過

契媽行得好前

你點解釋 Dq6變dq4

識咩，簽確認書就係抗爭

呢個原罪無得洗底，如果唔係熱狗邊有位入？

大大巴打臉

邊有冷處理fb熱狗支持冷嘲熱諷郭榮鏗被點名話泛民當日點屈青政係鬼

民主黨係抵死
但記得其他黨都有幫手 毛ee 譚文豪 鄭松泰個啲

同埋個時香港人有幾多個出聲啊...係遊行多啲人出黎
個時佢哋係煲底個聲援集會得百幾人

佢地節目無咩講， 鄭松泰話知道聽眾對呢單野無興趣

今次仲投熱狗既人 唔係傻既就係低能既

睇完呢單新聞, 唔覺有咩分別
有啲位係改咗, 但本質冇變, 狗改不了吃屎

咁2016年黃毓民 鄭松泰，並非2020年黃毓民 鄭松泰？

所以我只屌deadbody，唔屌公民袋
毛EE就撐硬

正視聽推
好撚多三毛喺度扭曲事實

為選舉啫但班信徒無理智點會聽佢哋講

用2016嘅標準
佢2012已經被DQ啦

其實都唔知仲有乜嘢好批鬥
泛民果陣戇鳩啫
但係而家佢哋好多都有改啦
點解仲要批鬥佢哋

入中聯辦係真
不過班白兵黨洗唔洗一路狙擊到而家，呢幾年真係有改善路線？

其實香港人既孽黎
記得果陣佢地去中聯辦遊行都唔係好多人

唔怪得你成個CP打手咁

入中聯辦既人， 而家基本上已經失勢

民主黨仲有人理四方咩?

虫太係飯民?

點樣改善路線？講黎聽下

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔係

但佢有話梁頌恆游蕙禎應該去死...

睇嚟對家真係好驚輸喎，日日都要搵野狙

屌你 連個po都無del 俾啲誠意ok？

有無連字幕cap圖？想笑

應該得港獨派可以岩你心水
熱普城 白兵之流都可以收皮

不過記住 政治光譜可以好闊，唔代表唔係同路人

結論:泛民好怕佢出返黎選

果陣大把人覺得佢哋過激抵死
仲覺得佢哋搞港獨好唔啱

同意
泛民本土我都要！

所以可能有啲泛民係抵屌
但其實大家都有責任
個時幾多人笑佢哋啊 話佢哋俾位人入就冇撐

佢話係約定俗成 係華人咁解

不過鬼佬一講Chinese 就會諗起支那
我地唔係要人識區分Chinese 同香港人咩

有更好既字 Hongkonger 唔會用
可能英文程度有限啦
不過記得中學雞個陣睇scmp 都識hongkonger

嗰時成街都恥笑青政，冇人屌個政權

到而家我都唔撚明大家諗緊啲乜

博泰真係有幫手？

講真，如果要講泛民割梁游，應該話全港得幾百個去遊行嘅人無割

熱普城永續雞本法最岩

胡志偉個次真係成世人最型

熱狗當年又點對佢地兩個?

你問我佢地DQ 單野ON唔ON9? 我覺得好ON9呀

但係熱狗當年好得去邊??
熱狗大佬比人爆左果段錄音出來又講左咩冇人記得??

過左去既野就算。係要屌都屌番2020年既野唔該

又舊帳分化

你唔拎梁振英啲64 舊帳講?

Agger

2016年民主黨，並非2020年民主黨
1989年共產黨，並非2020年共產黨

2010 年民主黨與2010年共產黨：

泛民有進步？
有進步就唔好縮沙唔想攬炒
後生果批同素人都仲可以話比較信得過（當佢地以前投票d柒野係少不更事）
但老泛民 黃碧雲 胡志偉 白頭佬果班就係點撐得落呀
而家連講明自己入去係為攬炒否決議案都唔敢

民主派：過往只有港獨才DQ，如今泛民內部人人自危！！

白鴿有大把大中華左膠票,所以選擇沉默
真心笑9 佢地只有熱狗

咁都得？

前一句講緊佢係香港人 你唔講
後面講左句We are Chinese就無限放大
你呢啲仆街真係居心叵測

推

當年連登/高登都有一半人笑鳩佢地啦
又話佢地蠢 又話佢地鬼

禁錯不推文

"利申一下， 當年我有屌過所有6位被DQ議員，而家向佢地道歉"

黑警: 當年我打班𡃁仔係重手左, 而家向佢地道歉, 打和啦super!

2016熱狗不是2020熱狗又得唔得？
不用分得那麼細，全部道歉啦。

唔止梁游，魚蛋革命割𥱊都要道歉、捉過鬼嘅都道歉、投票出賣過選民都道歉、七一阻膠都道歉。

道哂歉就不分化啦。

嗰件事根本就販民打手老屈
一樣CUT頭CUT尾連登仔就識屌TVB
拿 啲警察冇打人架 剩係俾啲暴徒拎火丟 拎箭射架咋
換返做連登仔剩係cut頭cut尾cap中間句We are Chinese
成段野唔cap哂曲解發言
同TVB有乜撚野分別
連登仔幾時折墮到反無可反就開始要老屈
繼續血債票償啦

事實上佢地既行為真心無意義

做啱就讚 做錯就彈
販民一路都係想做美國代理人撈油水啫
有幫過手唔屌得?
搶美國旗件事係咪又唔記得左呢
定係又要學支那人歌功頌德
毛魔殺人放火唔屌得
有些少政績就要吹大到拳打美帝腳踢鬼子呢

永續基本法有咩用 你唔係想當我係熱狗啊嘩？

但同樣地我想知泛民點樣改善佢地路線？

政治江湖
無黨派仲好

有無片
點樣斷章取義法？

佢仲係到講係約定俗成啵

無當你係熱狗
想提醒返其他人不過啲人成日要講返舊事黎屌
熱普城都係endorse 緊個制度

block 撚曬d 分化狗（唔係話樓主）

其實無咩值得吹噓，人民代議士為人民企係抗爭前線係基本義務

快撚d反擊啦，屌你老母分化撚咁柒廢嫁
教埋你哋，po毛孟靚推開美國旗幅圖呀嘛

佢講Chinese之前果句 五至十秒前
德國記者問佢identity 佢都答左HKer
屌佢之前睇曬成條片先屌
利申 認同佢講英文好甩咳 但我本人如果受訪應該都係差唔多情況

為梁遊講說話, 呢啲Yellownazi唔會講架

係低調處理
又學匪語，你係咪香港人黎

係共產黨b隊

即係好就唔讚錯就無限放大屌足十年?

My 香港

熱狗泰有幫手？
笑鳩佢地咋

追擊=白兵黨

仲熱普城
證明你成個政治觀落後四年

簽咗可以突顯制度嘅不公

冇話唔屌得 我都冇特別讚佢哋
只係反映返個時個實況出嚟
希望大家明白 而個係大家既責任黎
再bin返之前對而家個狀況冇乜幫助

佢成日踩低其他人, 為大局保泛民。見親佢啲雙重標準

利申支那許勇武, 鄺神。

共產黨倒插國旗

Btw dead body 同佢都係北大同學

唔一定，只係他們駁斥手法好似

大J當年都屌鳩游梁啦
話人唔識尊重

唔知搵唔搵得返呢條片

係啊 唔得啊 係咪要好似班狗打鳩我啊 柒頭

你唔搵貼cap圖班仆街出黎交待
要搵我黎解釋俾你睇？
chinese約唔約定俗成
你咪走去問啲鬼佬點叫黃種人囉

公平啲講 佢係會議上係有
搞到俾保安追住 要誇欄返自己個位

咁咪打稻草人囉on9
話親泛民就白票白兵 根本反駁唔到

為人民服務 讚乜撚

有人逼你做呢個閪位?

做錯又唔俾屌 咁撚好做?

又一隻泛粉

你分化

到今日都好多人咁諗

狙擊販民需要跟人做？
等佢地投啱票同唔做白票黨再講啦

投票比你做intern?

泛粉話睇唔到 我唔清楚 我唔知道

點睇 四方西親自欽點 5:0

搞到民黨黨內部分裂呀

白兵黨又選擇性失明

佢表面上有幫既....

係要屌
不過唔係2011屌到2020囉

但冇叫人 民主點歸

做錯唔道歉仲可以屌返人無限放大

根本唔會當熱狗係同路人

屌泛民=熱狗白兵
幫泛民講嘢=泛粉

有咩分別

政客係幫助人民達成目標既工具，家下達成咗目標未？五大訴求完成咗未？
工具做得好，先有存在價值，做得唔好就會被取代。所以佢做得好係應份架wor。對待政客好似湊仔，日日呵住呵住咁，係政治不成熟既表現。

支那狗 黑警 定係小粉紅？

泛民喺議會投撚埋贊成都得呀

#105

真係垃撚圾

有年期架?

咁不如你講下 幾多年內既事 先屌得

呢張圖今年既 屌唔屌得

民主點歸

走啦 死5毛

2020年第一輪抗疫基金投完贊成 過左兩個月 又唔屌得？
咁多年黎割抗爭者唔滗道歉？

冇，除左武裝起義

呢個post 睇到點解高登會末落，班怨婦好趕客

2016年民主黨，並非2017年民主黨
2017年民主黨，並非2018年民主黨
2018年民主黨，並非2019年民主黨
2019年民主黨，並非2020年民主黨
2020年民主黨，並非2021年民主黨
2021年民主黨，並非2022年民主黨

講投錯票 民主黨 真為表表者

如果佢既錯誤造成既禍害係深遠到2020年仍然無法解決，咁比人屌到2020係好合理架wor。
如果你拖數十年都還唔足錢，財仔都會追你十年啦

唔係泛粉會幫泛民講野

冇point就屈毛 垃圾到

我讚佢都係開一兩個post啫
最緊要都係下屆我會再投佢一次，反之亦然
唔會話做得好就應份唔好就拎本小氣簿鞭足十年
呢個唔係政治成唔成熟嘅問題

依你呢個邏輯
今日既共產黨，並非明天既共產黨
咁不如一齊投共？

泛民係正義之師
屌泛民就係怨婦

熱狗 = 民建聯B隊

講到你好似好有point咁

同時扮演住反泛民同極撐泛民形成分化
一笑置之就算，都唔期望有咩討論

2020年2月民主黨，並非2020年4月民主黨

兩個月前都拎黎講 你係咪白兵 你係咪熱狗

係，班人長時間online霸住版面，論點無限loop

泛民支持者會話投贊成好合理 有兩三個唔跟泛民投贊成又一樣冇問題

唔係熱狗白兵會屌泛民

你呢d偽邏輯嚟喎peter

你講邊班呀
政府搏屌熱門兩三個POST
白兵講句野成六七個熱門
唔講我以為白兵係啲乜野政府高官仲大權過甴近平呀

每一日都係一個新的民主黨
廿幾年來如是

好彩許生開咗政事台，俾班人慢慢玩

泛粉：五毛blocked

從來都駁唔撚到

屌親泛民就話人白兵

你想投佢咪繼續投佢囉，同樣地，我想屌佢咪屌佢囉，大家各取所需有咩問題？
你有你投票既自由，我亦有我批評政客既自由，唔係好合理咩？大家行使自己既自由權利，你憑咩可以話人小氣？

泛狗 四方西 定係泛民小粉紅？

講真咩 泛民熱狗 我通通都笑 全撚部都垃圾一到選舉全部沖曬出黎

所以過唔到35+, Plan B係咩?

入黨唔跟黨投 咁入黨黎把撚

到時35+點撚樣算

不過公民袋 重痴線 一個法案 讚成 反對 棄權有哂

泛民跟民建聯投贊成
係咪泛民 = 民建聯

而家睇番呢d post覺得當年互割互批真係好on9

運動已完

入議會含淚贊成政府議案

垃撚圾

我邊句話人白兵呀，用返你套偽邏輯姐，peter仔係咪弱智？

btw
「幫泛民講嘢就話人泛粉」
特登框埋俾人睇，你套邏輯嚟，驚你睇唔明

拎返之前發生嘅事 = 無限放大

Agger

不割蓆，不分化

下下屈人白兵個班 收收皮先啦

連登仔真係垃圾思想，唔識咩叫做大事不拘小節旨意你地班廢柴抗爭就死得，你地都係留係屋企做鍵盤戰士打下咀炮好啦

次次當無發生過=造就張超雄梁耀忠等政治廢人

辯論大師又俾你捉到隻白兵

講中晒

咁都有得洗底

黃碧雲退左黨？

下下屈人泛粉嗰班 收收皮先啦

咁講我都係泛狗黎既
當時好多香港人都冇幫手
而家我哋團結啦

為選票

上次有隻泛粉同我講話議員點投係佢地自由黎
咁慳返啖氣屌人白票啦 人地點投人地自由黎 鍾意咪投保皇 客觀結果同投泛民一樣咋

林卓廷說：「由最初嘅宣誓風波，青年新政兩位議員係一手造成事件，之後我哋見到建制派同梁君彥聯手破壞議事規則，令到事情不斷惡化，今日咁嘅局面，帶領衝擊嘅兩位議員係責無旁貸，我哋認為相關嘅衝擊行為係絕不能接受，民主黨係批評有關做法」。被問民主黨是否與青政劃清界線，涂回應指「對就說對，不對亦會指出」。

今日都係

坦白講，你咁嘅水平同白兵哥哥冇得比
建議你去佢哋個見面會到交下學費學下嘢

瞓左冇睇
5:0 退左黨？

泛民淨係買得起未甩P AC

泛粉駁唔到又唔覆我地

收皮啦 揸住哩句當令箭

連登仔話白兵唔係同路人
跟住屌個唔係同路人嘅人用中銀

泛粉：毓民收左共產黨錢

8名非建制議員今早曾協助不准宣誓的青政二人入議會，包括人民力量陳志全、香港眾志羅冠聰、公民黨楊岳橋、譚文豪、毛孟靜，以及姚松炎、邵家臻和朱凱廸，惟民主黨並沒有參與是次「護送行動」。民主黨黃碧雲事後解釋，該黨反對梁、游宣誓時涉辱華，並夾雜粗口，但認為既然二人成功進入會議廳，梁君彥就需按《議事規則》替他們宣誓。

辱華

白兵都識屌鳩35+冇可能，乜你咁柒廢嫁

除咗屈人係泛粉同笑人係p牌仔仲有冇其他招
你同盲撐嗰班販粉都冇咩分別姐

其實簡單啲，熱狗就是不可信

要團結首先要承認錯誤囉
有班仆街屈下熱 屈下白 屈下毛 轉頭叫人團結
成日識話熱狗屌票 連登日日屌白票撚係咪屌票？屌到人地投泛民？

係唔係有咩誤會
黃碧雲佢地割左先wo

泛民可信

熱狗
陳雲及其子弟都係

我已經問左十次, 仲未有人答到我

因為泛民近年有進步
連老屎忽民主黨都讓位俾後生上位改革
相反熱狗就真係狗改不了吃屎

本土勢力係香港政治圈內估既比數幾乎毫無地位
憑咩可以點樣分化泛民？又邊有地位可以同泛民割席？
不割席不分化不篤灰此等金句
其實係用黎限制泛民
亦係越來越多覺醒既人對泛民既警號

熱狗唔可信=泛民可信
唔係黑色=係白色

ching就嚟柒過關家姐，我都冇眼睇喇

樓主pin呢個
為8位民主派議員討回公道

第個唔知

小麗呢d 真係撐唔落

一句講哂喇
熱狗敢講港人為大 香港人優先
泛民會嗎？
泛民樂於服侍新移民騙取選票
君不見張超雄甚至話新移民對香港仲有價值過土生土長香港人嗎

唔洗理 只要記得藍絲依家搞分化 佢哋會好極端咁想我哋鬧黃 邊個做得唔好

想知真定假

下下話人分化 幾時肯面對自己？

我係按照白兵極高既道德高地黎講
平時佢都係用咁既標準黎屌人

叫黃碧雲 個班退黨咪信你

假
泛民老屈，一定係

講下白兵幾柒幾柒 就當反駁左

泛民撚係我教主毓民面前真係垃圾都不如

熱狗有問題，唔代表 可以 唔反省 泛民自身既問題啵。 成日用熱狗擋咩即係支那用開既臭蟲論。

同埋既然你地當熱狗係敵人，即係你地覺得佢地唔會幫你。但既係你當泛民係同路人，最基本叫返佢地去開會先係咪都唔得？

當前事不計， 但今年三月廿日 缺席泛民出齊人投反對就阻到個西九撥款，連大家屌開既熱狗同deadbody 都有投反對，缺席個班做緊乜撚？

我16年有份投佢地，但我完全唔撚明點解大家點解要割席。

不過都唔怪大家，我之後都有含淚投泛民。

真而且無講錯
當時好多人未醒覺仍然係港豬食玩訓
同埋今時今日都仲咁多藍絲
以佢果陣既背景黎講
大眾唔係白痴係咩

大眾冇160iq
唔比錢黃洋達去日本食刺身真係冇腦

唔計唔計，2020年3月的泛民已不是2020年4月的泛民

個班可能唔係同一班人呢
正如都有熱血公民成員參選立會啊

倒插國旗係佢柒姐
睇下啲關鍵投票

呢句會唔會格硬咗D

笑撚死

算鳩數啦ching
監察同分化好難界定，你追返成個po分唔分得出邊d係借機分化，邊d係監察緊泛民？

呢度已經去到幫泛民講說話就係泛粉；屌鳩泛民嘅就係熱狗，仲有理性討論嘅空間咩

黃碧雲
唔係自己人！

你睇清楚係邊個割邊個先

睇你點睇啦
中銀擺明國企 同hsbc 個種奶共有分別

佢係咪同路人 我都唔肯定呀
畢竟會日日屌同路人既 大眾都好難當佢同路人

4年前已經殺到

我當真係佢錯晒, 佢都唔選啦, 叫個退出左既人道歉都唔可以鬧泛民
我知泛民驚佢出返黎選既, 但人地話退出就真係會退出嘛, 泛民支持者可以放心啦

黃碧雲割蓆祖師黎 你咪詆毀人

最離譜係追擊泛民仲勁過追擊黑警

你同兒登d反泛民撚講呢d冇用
班本土撚最中意摷old news binc

早兩個月成班泛民投贊成又old news

人地未割ching坐左幾耐？

民主黨黃碧雲事後解釋，該黨反對梁、游宣誓時涉辱華，並夾雜粗口

佢哋咁樣做我哋係唔認同、表示批評」。民主黨強調青政及相關人士，須為他們的行為負責。

民主黨譴責梁游促反省

下
2016年瞓到2020年？

條友出咗名係泛民打手

我唔明白 你呢個時候呢出講為乜

見到泛民都已經開始變 佢哋會有諗錯 同大家期望有落差 不過而家企同一陣線 唔明想點 贏撚咗先屌好冇

你都戇鳩鳩 呢句你係應該同泛民講
唔係同本土/獨派講

老老豆豆
泛民中有自己人
不過黃碧雲，白頭佬 張超雄 呢班一定唔係自己人

黃絲叻：errr 我睇唔到 唔清楚 唔計 唔算數
屌柒梁游的事...能算割麽？

你曲定直？

無野既民主黨如果求人唔好dq一係換人選

又中計

真係中撚到

重有 虫泰因為國旗事件俾人搞

泛民成班做咩唔投讚成 踢走 共產黨b 隊

好多人都冇割
咁點解要比一班有割過記錄嘅人上

涂緊身都語功能上如果又有白頭佬事件佢資歷可以做主持

黃碧雲呢條廢老，講野冇point , 沖又唔夠後生個班好力，鉛水單野比佢一手玩先玩到冇晒下

咁都重留？

泛粉會同你講等美國制裁, 咁如果美國佬問你既然制度不公, 你地又參加? 你點答?

cctai 連馮檢基都避真係好柒

佢啲分化事蹟 白票論又唔見你講？
不願面對呀？

白兵勇武代言

用中銀想陰手足？

賣完香港，十年後就唔駛屌？如果唔係民主黨賣香港，可能一早有雙普選

香港政府於2010年推出政改方案，建議2012年立法會選舉的地區直選議席由30席增加至35席，功能界別議席由30席增加至35席，其中區議會界別由現有一席增至六席，由民選區議員互選產生，採用比例代表制。[6]至2010年5月24日，時任中聯辦副主任李剛與民主黨三名核心成員何俊仁、劉慧卿及張文光會面，提出「改良方案」，新增「區議會（第二）功能界別」，由傳統功能組別沒有投票權的市民以一人一票方式選出。
2010年6月中旬，何俊仁以民主黨主席身份建議若政府接受該黨有份參與的「終極普選聯盟」所提的終極普選方案，會建議支持改良方案，更稱不介意民主黨總部被包圍。

有鄭松泰錄音流出
自己聽

13：30開始聽

真心問，美國老會咁問咩？
所羅門返而講過過呢d叫寸土必爭wo

不過記憶中白兵叫大家唔好睇咁多所羅門

你地咪繼續日日屌佢共諜 唔係你同路人 唔跟你道德標準好合理

白票論有冇source? 上個post有人問左幾十版都冇證據

入曬 泛民 數唔分道

凈系計 民主黨：

首先泛民唔會咁講，白兵先係叫人舉美國旗等美國制裁嗰個
第二，參選唔會影響美國對香港選舉公平性嘅睇法，黃之鋒有講過

同埋你問冇35+之後點，我咪答返你
冇，除左武裝起義

泛民擺明共諜黎

其實真係冇叫人投白票

佢只係屌完一大輪泛民之後叫你自己跟自己心意投

白票/投對家只係白兵老師陳雲講

白兵早已預備

我信佢一定有晒準備

好, 關於美國睇法, 我明, 但無35+就武裝起義, 做到?

我有屌佢共諜？
「我唔肯定佢係咪同路人」
你係咪白兵本人呀？留意左你好耐
估唔到美文差之外中文reading 都差

美國佬會問你定問我定陳雲定白兵？
定會問郭榮鏗、gphone、黎智英？？

泛民有錯屌泛民又有錯又叫分化
你唔屌佢地呀 有撚會改咩
香港民主就係衰撚係民主派到呀
佢地就係呢20年都阻撚住香港
無話佢唔會改
咁而加改成點？
為選票咪行岀黎囉
你屌佢咪岀黎囉
件事好睇咪岀黎囉
但從來都係佢地割鳩人呀 放棄香港人呀
8964 司徒華放棄搞罷工無迫英國唔比香港回歸
建立民主中國結束一黨專政
接受臨時立立法會
09年唔支持5區公投
想用23條換普選
2012入中聯辦大和解 支持政改
到黃碧雲都重係想建立民主中國
呢個黨重未做到一樣野係反共呀
好撚愛國架
我都未講投讚成票呀
做反對派 根本政府提岀乜 你都係一鳩反對架啦
唔係乜叫反對派呀
係立法會到鳩up屌到大大聲 拍片放上網講自己盡晒力 之後投讚成既投讚成 缺席既關鍵缺席

你覺得佢地可以為我地爭取啲乜呀？
靠佢地？ 食足20年屎呀
靠自己好過啦
對佢地咁大期望
食屎食到2047回歸中國 佢地又舉腳支持啦

無睇片又屈鳩人白票 人講你又講
有無求真呀？

"參選唔會影響美國對香港選舉公平性嘅睇法"

另外我想問一點, 你言下之意係美國認為香港選舉係公平既?

你問我點做咋嘛，我唔洗provide個完整方案俾你
等於你問我點獨立，我咪答你支爆，但係我冇一個可以支爆嘅方案俾到你

我表述得唔好
我想講「美國一早知個選舉係唔公平，唔會因為我哋去參選同投票就覺得我哋支持呢個制度」

垃圾熱狗日日分化 老實講你地仲廢撚過泛民

熱血就算啦，don't give a shit，佢地個目標根本係建制野黎既，合則來不合則去

教主呢....個人意見斷估炸冇証據，佢應該係雲海講個位同支共有親密接觸個位仁兄

有人話美國佬唔會咁問wor, 我唔知啦。
但問邊個, 同點答兩樣野wor。所以點答?

我覺得奇怪姐
美國佬會咁問，gphone 佢地見過好多美國高官
美國佬真會反對既，點解佢地仲會咁做？

有個人有絕症就死
醫生話飲毒藥會醫番好
我唔知點先會醫好佢
但我叫佢唔好飲 我知飲咗會死
咁係咪我無醫番好佢既方法就唔可以阻佢飲毒藥呀？
泛民就係香港人既毒藥

哦, 即係其實佢係想要中共出醜, 有證據搞關係法, 人權法。明晒

咁姐係都唔需要做多次選舉去話佢知個選舉唔公平啦？

乜唔係飲熔岩咩？
同埋唔係泛民係香港人嘅毒藥，係泛民係個醫生，毒藥係叫人35+，ching臨尾個比喻多咗

如果35+係毒藥醫病，叫人舉美國旗就係板藍根醫病

依家個情況同2016當年唔同
當年DQ好多人都覺得係梁游自己on9
以為唔得罪土共就唔會有事
民主黨作為民主「大台」當然係乘機割蓆

不過依家個情況唔同咗
成個運動再無大台
民主黨反對衝立法會，搞大台都即刻俾香港人屌
好多香港人醒覺左就算唔得罪土共都係會有事
依家個主導權係我哋香港人度
民主黨亦應該清楚明白如果自己一有動作出賣香港人
會即刻俾香港人唾棄
所以依家係我哋揸緊民主黨春代
民主黨應該唔敢亂嚟

係

老實講此一時比一時，
2016年2017年係社運俾人分化得最緊要嘅兩年，
如果今時今日仲攞當年什麼什麼出嚟講嗰啲就係分化撚，
根本唔需要理佢。
此時此刻兄弟爬山各自努力做好自己嘅本分就已經足夠。

你拎一大推不相干嘅時候線出嚟講有咩用
政治形勢 大眾嘅諗法 對家嘅態度完全唔同
馬後砲當自己有理咁

你要講就講20190609之後啦
泛民認咗錯 你都要窮追猛打
用屌醒泛民做藉口真係得啖笑
人哋做緊實事嗰陣 拉攏國際戰線嗰陣
白兵咪拍下youtube屌下泛民
要泛民做聖人
如果你問我泛民俾到咩我
不如問返自己白兵又俾到咩你 爭取到啲咩
真心想知你有幾型靠自己

屌泛民就大大力 屌建制就幾句過
應該都係屌醒啫絕對唔係分化嚟

信白兵陳雲個d
同信宗教一樣，講左信字，得到咩？得到心靈上嘅慰藉囉

Btw泛民唔係個個可以接受返
白頭佬
黃碧雲
張超雄

呢3個甲級戰犯

想投贊成咪唔出席投票囉
咁就唔會得罪啲剩係關心贊成反對
但唔理白票GE低能選民
香港垃圾會慣用技倆黎

其實我最睇唔過眼係為屌而屌
屌omdb 四方西 黃碧雲
我覺得屌得好

而家要屌郭榮鏗 屌鄺仔 屌衝入立法會個梁義士 屌岑子杰
依埋屌黎做乜

證明我唔係白兵Fans, 其實我無睇過佢d野。
但講武裝起義咪即係講廢話, 而家即係過唔到35+就等美帝救啦。

又係阻膠發功
咩釋出善意所以投支持票

咁舊年西九撥款班白票撚屌唔屌得先
呢班人今年都好大機會仲選架
定係2020年GE泛民唔係2019年GE泛民
我要俾機會佢呢?

係有野搞錯

白兵係要咩都唔做（包括35+ 功能組別）
直接等美國救

美國佬會問CIA
2019年美國已經知道販民啲小動作直接自己搞
根撚本呢班美國代理人一路都冇交到差

因為作佢地提高左d標準

熱狗個班做開倒插國旗 射馬紙 圖書館戰爭 你一下升咁高點搞

因為某個同販民意見不合GE人俾唔到任何野你
所以佢冇資格屌販民 販民做錯GE野可以全部消失
唔止啱用係白兵度 所有人都可以用啦

自己搞咁堅
有冇source睇吓

你又唔提涂謹申?
上一次唔係佢走去選主席
白頭佬都唔會做到逃兵戰犯啦?

佢都係

不過黎緊呢屆好似佢老資格
入到可以拎主持位

係佢要拎呢個point出嚟講我想㗎？

呢啲罪孽唔關事我真係唔知點先關事
完全就代表佢地無決心反共
佢地重係停留係點係中共管治下點搵位生存
而唔係反共 根本無做到反對派應做既事

共產黨有幾衰
洗唔洗日日po fb 話比同溫層知呀？全世界都知架啦
反而泛民點西就無人知啦

嘩 好大單料啵
比啲證據呀話我知
唔好流於劉細良之流

不過好似年初郭榮鏗先見完彭斯

屌你圖書館戰爭
射撚滿

你問佢有乜建議又永遠唔答

Ching 識唔識規則？
要靠年資黎選主席啵

舉美國旗囉🇺🇸

明明話過核彈都唔割，明明成個運動全靠團結撐過來。

但臨近選舉，就有大量人蜂擁出黎出黎屌泛民，明明大大個惡魔建制佢地當睇唔到。

咁又係既，建制鐵票屌唔甩，但泛民d相信者就有機會屌到d票出黎比其他恨左好耐想入立法會既人。

睇下參選名單就知邊d人帶風架啦。

真
我都想學下嘢，有d咁爆嘅料

非以言入罪
即係整條廢物出嚟當立咗法

買廉航機票入禁區接美國議員機

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出「成立專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對遭到否決，當中有3名泛民議員涂謹申、楊岳橋及許智峯缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

打手為屈佢 點去脈絡化都得

我無補充

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案(即財政預算案)，當中包括將長者綜援年齡上調到65歲，合共15名泛民議員沒投下反對票，與建制派一同懲罰老友記。
贊成：李國麟、莫乃光、梁繼昌
棄權：胡志偉、涂謹申、黃碧雲、鄺俊宇、尹兆堅、林卓廷、許智峯、葉建源
缺席投票：楊岳橋、張超雄、邵家臻、陳沛然

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，8名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2018年6月8日，鄭松泰在內務委員會動議立法會授權成立委員會調查港鐵涉隱瞞沙中線紅磡站月台不合規格，動議以5票落敗，5名泛民議員包括涂謹申、尹兆堅、梁耀忠、李國麟及郭榮鏗缺席投票。

2018年6月22日，工務小組審議「重置中環郵政總部」議案，泛民議員反對重置方案，指政府10年前就中環海濱三號用地設計諮詢公眾時，並無提及會拆卸郵政總局大樓，批評政府隱瞞、行為閃縮。最終議案獲得通過，4名泛民議員包括莫乃光、張超雄、黃碧雲及陳淑莊缺席投票。

2018年6月25日，工務小組審議審議機場三跑系統的3項相關設施，涉及金額逾48億港元，最終以24票贊成、7票反對獲得通過。3名泛民議員包括胡志偉、尹兆堅及許智峯缺席投票。8名泛民議員包括黃碧雲、林卓廷、鄺俊宇、楊岳橋、譚文豪、陳淑莊、郭家麒及莫乃光更投下贊成票。若缺席及投下贊成票的議員能夠出席會議並全數投反對票，議案終會以18票對16票被否決。

3月已經係過去 唔計 再計你就係分化係鬼

永遠摷以前嘅民主黨嚟講，但又唔摷舊年嘅嚟講
完全無視舊年抗爭民主黨落過幾多次前線幫手足，我都數唔到
鄺仔、許智峰落得最多
況且以前嗰班民主黨都唔係而家呢班啦

黃碧雲
走未

泛民上次贊成政府議案係幾時？

幾時冷過 fb好多熱狗喔

聽日畀你香港獨立好唔好
喺得我都話好 但現實上唔得

許智峯係最應該退黨嗰個

我重記得16年十一個反威權遊行剩係識幫13+3籌錢
到依家變到噉樣，都算係噉。

作為本土派，民主黨只撐黃國桐，之後係許智勇。

同意

Push

黃國桐原來未退？！

冇話唔屌得
唔想俾可以唔俾嫁 點解唔得

抺黑別人還自己清白，係冇可能㗎
熱狗自己承認唔係本土亦唔係泛民，我都唔知佢哋屬於咩派別
仲講過以後唔會參與社運 呢4年有咩表演大家有眼睇
咁呢啲黨入議會做咩？？ 我都唔係好明，佢啲選民可唔可以答我

大家可唔可以唔好咁白痴， 畀人帶風向， 將剩餘嘅精力放曬喺分化度

你啱，的確唔同
一個變好，一個越嚟越壞大家有眼睇

包括比差佬打同比人告，不如我比錢你你制唔制

制啊，你打算點比錢我？

下

支持你出黎選
等大家多個option
唔洗射比泛民

陳梓維做到了，你都可以

你係咪夠薑呀，唔好得個講字，就5月10號遊行你夠薑行喺差佬擋佢哋我咪比錢囉，唔好縮呀，呢度好多人睇住，好多人等睇你表演㗎

佢選先算啦

你冇份攞嗰1萬蚊

我自己知自己事，唔係政客果塊料就無謂獻醜，至少我目前做既野對得住天地良心。

泛民贊成邊個議案有一萬蚊派？拎份文件睇過？

你係我喺連登見第三個傻鳩以為泛民贊成個份係派一萬

唔計 唔算數 我唔知 我唔清楚

係啊，為咗你果少少臭錢，最好係呢度自認會出黎做野

你有呢啲閒錢做呢啲意氣之爭，我建議你捐咗佢比人打官司算啦

唔使意氣之爭我都捐咗啦，使撚你建議咩
民主派都一定係為你嗰少少臭錢先出嚟做嘢嘅

咁咪好囉，比個叻你

今年 熱普城, CCTAI 仲有冇可能入議會??
CCTAI 失業咁點好~

熱狗不願面對

你今時今日夠姜係班狗前面射馬紙再討論

乜張相上年架?

熱狗勇武始祖
你識條鐵咩

唉 唔講以前啦
新鮮熱辣啦
狗改不了吃層

你地係到講 邊個好咗邊個好咗
個啲人一日唔退黨 一日都係比黨挷撚住
民主黨就係原罪

喂 CIA 呢？

咁算唔算大中華膠

咩台訪問嚟

我想要成條片
點睇

傻閪睇得自己咁高

入中聯辦會面贊成超區，而唔係逼佢放棄功能組別，全面直選
你覺得係對民主進程有益？

你講到同中聯辦講要普選佢就會畀你咁
你當你係邊個

其實有邊個無做過大中華膠
不過白兵下下用超高既道德標準屌人 點知自己一撚樣

17:15

Ching 其實係咪唔知呢件係咩事
唔係同中聯辦乞普選 係佢地連入去閉門會面都唔應該

好撚好笑段片
成個毒撚咁講野淆晒底
英文又一舊舊
做網略打手岩佢既都
可以查完字典先出文又唔洗對鏡頭淆底
笑左好耐

2019 十月仲講chinese
唔好話咩約定俗成
我地想西人分得清我地係香港同中國關係
就要改口

屌你人地台灣都識將送去歐洲送物資既機改做台灣
唔叫中華民國
就係唔想人亂
人地國名都想改 你仲約定俗成

仲話叫美國幫香港

點都好，如果再有選舉，我淨係投俾本土派

2016件白兵仲做緊 致富環球置業(高級)副總裁

又話人哋販粉老屈人，有汁未姐，係咪自打嘴巴呀

都話販粉同熱狗白兵粉同一鳩樣都係垃圾

睇撚埋先講啦
對上一句咪答咗自己香港人囉
個撚個一知半解
人叫白票你叫白票兵
有無求真架？

咁做乜唔用hongkonger 既？

睇撚左 有講香港人 咁又點 唔恥笑得？

我咪問緊source
你睇過你又唔放出嚟

上面有其實